有冇人已經折墮到只可以係連登搵返丁點樂趣

粥

我

慢慢墮飽佢

咩折墮 你就折墮
生活習慣 方式都唔同
我依加仲有時間上連登玩,已經好過好多人連時間都無

人地人生好有意義 我地呢啲廢青就日日上連登

人地人生好有意義果D係人地既事 關你咩事
依加做咩呀?覺得人地人生好有意義點解自己咁廢呀?
你做咩用人地個角度黎睇自己呀?
你係你呀
你自己廢唔廢得你自己一個有資格講
你為左比得上果個就追上去 佢上面仲有一個咁點呀?又追呀?
靚仔 人比人 比死人呀
做返自己啦

你呢個諗法正一廢柴垃圾 不求進步
你又做咩用你個角度睇我呀
唔追上去仲要作個藉口畀自己
我做返自己就係要自己叻過人地

靚仔 人比人 比死人呀
靚仔
靚仔
靚仔
靚仔

勁
勵志君

你唔好同我講佢係女

佢係呀 絲打來

大佬對唔住

小妹唔敢當

唔好罰我 我怕痛

笑到肚囝痛😭

打手板

去痾屎

放左成晚屁 痾唔出

幫你挖出黎

認同你條仆街仔

胃囝都痛埋

唔好呀
由小學一年班到六年班 比MISS打足六年
好不容易忘記童年陰影,唔好又打返呀
有錢好辦事,你要幾多 我比你 唔好打就得啦

咁易肚痛? 有排你痛呀

直腸都痛埋

下,咁大劑?
要用古法按摩推順佢嫁WO
拿,依加有個古法氣功推拿沖喜套餐推薦比你
收你9.9蚊啦

所以係咪即係代表你唔會開到 d 有意義嘅 post ?

係我就 block 咗你 睇其他人

點先叫有意義？

最基本唔好作故事呃人浪費時間

講 d 野有得討論吓

對個世界或者其他人有 d 關係

或者真係幽默 唔係尷尬個種

咁你都係block我啦

手板打打

老師唔好呀

唔係你打我咩

你m黎

賤格

淨雲哥,你仲有好多樂趣架

why

仲有啲咩

好悶

有咩做

邊有
無啲咁既事

教我溝女

唔shake

鞭打你

唔信

教返我未

真毒唔識

Metoo

女王唔好

踩你

用錯表情，pk啦

This

唔好唔好

繼續扮啦

痛痛怕怕

著高踭鞋踩

好gay 出返去先

仲唔跪低？

公司電腦block晒所有野 到得番連登睇

block埋咁點算

仲有我地吖

蜘蛛俠

到你有女就唔得閒架啦

點會呢

要陪女朋友多啲

咁無分別架喎，可以同時架嗎

邊有咁多時間

真

點解無，都係電話覆架啫

陪女朋友就唔好禁電話啦

你係咪好似痴漢咁24小時moon住條女

我真人好正常

講到我有女朋友咁
搞到我都差啲以為自己有
就算有都唔會成日見

成日見 痴身仲正

住得近就係，住得遠好辛苦的

唔覺
利申 見過

都係大家夾

我都想見浮雲哥

驚你轉基

hi

咁又係
我無女朋友架

可能係你轉基叫

側田仔

我都冇

浮狗試下識男朋友 應該好搶手

你一定好型

返工狗幫我平反過啦
唔靚仔

佢講野唔可信

Pm埋比我睇

點解唔可信吖

join

pmed

佢成日話約我

冇wo

你check下啦

我見啲酒吧好多都有萬聖節裝飾

搞嗰聚囉

又呃我

咁早就行呢啲地方

邊到有呃

我搭車見到

你有冇pm錯人

得狗姐唔到

想去

佢大把人約啦
邊輪到我地

約啦

aggakl

約who

佢咁outgoing

問下有冇人今晚去

呢樣真

心淡了

今日返學無遲到！

叻啦

今日仲要有test，一陣溫書先

Account 應該唔難

唔難，係啲英文未熟
習慣咗中文

記得某幾粒字就夠用
折舊 個啲

其實我琴晚先開始溫
都溫熟咗半part

計返個balance 唔難既

搵工先難，到而家都仲未有電話

搵下其他

我今日聽日再見下

你中意做sales ?

我未做過
但唔想再返餐廳飲食

方便企門口識女

唔賣衫 賣鞋lo

準備再見

原來係咁
不如你都做

要識邊到都識到

加油

好型

唔型

買咗麥當勞做早餐

做咩唔沖涼

肥

幫你沖涼

淨係包同豆漿

你冇得食

唔食都肥

飲豆漿

好好味

都肥

肚痛

豐胸

食錯咩

你平

最近成日

所以咪要飲

當減肥

好好好我跪，唔好打我

跪低再打

嚟m

隻揪

好過唔黎

打撚死你

十個月

一齊食二手飯未

唔夠你大隻

生煎包

你收幾錢一粒鐘?

煲湯

靚女免費

靚女照收錢！點可以做壞嗰市

想吃？

貼錢俾個靚女

貼錢俾我差唔多
不如包養我

浮雲哥有錢

名額只有一個！

唔喎

包養我，我做你溝女軍師

咁姐係我免費

你溝到女再講

臭雞唔畀去

你男朋友炸，收兩倍

溝唔到

扮

大隻靚女

哦

join咩？

join一齊溝唔到女

你傻架，我先唔會jojn

無需申請 自動成為會員

果斷退會

還我靚靚拳既話黎多幾拳都無所謂

生活好苦悶

永久會籍

搵個女朋友

唔會

我係

搵咗啦

人生有意義了

幫我搵埋得唔得

乜你無咩#

屌你老母我香噴噴

你唔知佢原來是個gay?

你有得揀咩

麥香雞？

Karen啱唔啱

7/10

啱㗎喇

正，我要做靚仔

我做緊

慢慢做飽佢

雞姐話你絲打黎 突然又做緊靚仔
搞到我好混亂